住將軍澳真係人生贏家

衣食住行完全唔駛出將軍澳
跑步有勁長海皮可以跑
返學原區去ust勁近近
返工去觀塘/太古坊都唔駛三個字
出銅鑼灣食個放題4個字到
其他區完全無得比

其實我都覺得幾好 人唔係勁多 個環境ok 配套都唔錯
最緊要既係無咩蝗同蝻 感覺都幾安全

日出康城全部講普通話呀

係咩 無入到咁入

好過你，扮都扮唔到。

回南天堆填區d味正到呢，諗起都high。

隔離就有個堆填區 唔驚餓親樓主

除咗近ust基本上無乜好處

咁我住尖沙咁叫咩

咁我住尖沙咀叫咩

將中改建變成高檔商場果時已經輸左

外國撚表示

應該係香港人

咁我住圓方叫咩
又近尖咀同旺角

乜圓方上面都係叫圓方咩 777777777777

我住半山叫咩？

你有錢嘅話住邊都係人生贏家

你無錢嘅話點都只會係輸家

有錢人唔會介意隔涉，因為佢地架車/司機幫佢哋解決晒呢啲煩惱，否則佢地唔會揀大潭赤柱南灣呢啲地方住，比起附近有冇咩設施，有冇大商場，有冇地鐵站，佢地注重周邊環境多好多

只有窮人先會攞咩交通方便樓下商場地鐵廿分鐘出港島嚟打飛機

返工已經好煩

黃埔係好
但個幾間名校應該唔算近

都係嗰句啦，沙田友由出世到死嗰日都唔需要離開沙田

10分鐘過海
幾時會唔塞車

英文多過普通話wo
見親唔係賓妹就係小朋友
d小朋友唔識中文咁款

巴打係咪無點留意社會時事？
屌你 將軍澳街市最貴之中數一數二
除左296a同98a去觀塘區之外，去其他區全部最少十蚊以上（唔計102）
個98a仲要on99上寶達先去觀塘，最少半個鐘

你望下朝朝將軍澳隧道，仲未計成日倒灌塞埋其他路

將軍澳醫院等候時間超過8小時佔幾多成？

閒閒地最快都要4小時。我洗鬼睇急症咩
如果超過6小時，我答車去瑪嘉烈返黎都唔洗啦
兩間健康院永遠24內無籌，你自己望下幾多廢老用醫療補助搶籌浪費資源
區內老人問題同精神病人問題幾撚嚴重，東九psy 收幾多將軍澳人

仲要未計依家坑口要炸山起新居屋

將軍澳老早迫爆，依家人就越來越多，配套跟本追唔上

入面d人完全對政治愛理不理，某幾個政黨區議員永遠都係佢架，自己社區越來越差，d人仲當佢地明星咁拜

寫句xxx贊助貼個icon出個旅遊團，d人當佢地再世父母咁交家用

利：做過好多野為社區，不過，唉

將軍澳最多係馬鞍山/ 元朗 / 屯門 level

同荃灣/沙田/青衣/大埔 差好遠

TKO最大鑊係佢條隧道
唯有等新果條隧道起好之後個樓價又升多浸

最正係九龍塘，低密度樓層又限高，環境清靜，交通地點又方便，最緊要住宅區果頭好少見到班窮撚。

呢個回覆

好多老鼠...

好多cacayu既同類住將軍澳

將軍澳。。。
一式一樣嘅大商場，食飯又貴（起碼45元以上），小店生存唔到

將軍澳 笑下天水圍撚都仲得既

個校網垃圾到
王華湘都居然係區內名校

將軍澳食嘢買嘢係方便，不過太多人，同埋太多樓，就嚟個天都望唔到。

井底之蛙

結論係大家一齊入去 tko 住啦！
Gogogo !
有錢嘅買 無錢嘅租 !

係咪多地產經紀係到
不停吹tko

credit 柏斯頓巴士台

將軍澳班撚樣又炒車想全東九一齊陪佢塞車，屌你老婆

夜晚10點後都應該唔塞

此post已完

你啱 一條隧道都用將軍澳命名 冇得輸 同香港仔同級
遲啲仲要多一條

有無搭過船

住壽臣山既誠哥感到羞愧

住係堆填區覺得幸福人生贏家
咁住係何文田呢

外面既人想入去入唔到
入面既人想出去出唔到

將軍澳隧道

全港最富貴既人住
冇百佳冇惠康冇7仔
好慘慘豬

垃圾區打飛機

衣食住行完全唔駛出沙田
跑步有勁長海皮可以跑
返學原區去cu勁近近
返工去太埔/馬鞍山都唔駛三個字
出屯門食個放題4個字到
其他區完全無得比

住彩虹
旺角沙田將軍澳土瓜灣半個鐘
觀塘藍田四個字
屯門八個字
天水圍九個字
尖沙咀銅鑼灣七個字

知唔知乜嘢叫做搭車方便

邊個地方食嘢係一定要出街？
樓下有大排檔丶四間茶餐廳丶兩間酒樓
大家樂丶大快活丶爭鮮丶麥當勞丶Pizza box
四川麻辣湯丶八方雲集丶意樂

去科技大學丶中文大學丶理工大學仲快過你

直情有個泳池係樓下
如果想大啲去觀塘都係好撚快
黃大仙都係
就好似將軍澳去寶琳咁樣
又有圖書館
跑步可以跑去九龍灣或者秀茂坪
同區(樓下有兩個)已經有三個籃球場
去秀茂坪行過去都係七個字
亦都有籃球場

想行山有飛鵝山就係上邊
仲要係山邊空氣特別清新
亦都唔會好似將軍澳對住過海咁潮濕

我以前都係住將軍澳
現在不了
堆填區嗰啲味道真係頂唔順
每次踩單車去到附近都想死

你唔係覺得將軍澳真係好呀？

一個地鐵站
但係行去紅磡站就

有咩問題?

彩虹都講到咁多野食，人唔笑，狗都吠啦

將軍澳臭味接近0%
全部電子零件或建築廢料

唔評論將軍澳係咪最好住。新市填黎講個個都係倒模咁出黎、沙田有沙田好、屯門有屯門好、就算天水圍都可以有好過人ge地方。

但睇到個個都話將軍澳有垃圾味唔係人住真係笑死人同好肯定你冇去過將軍澳。

將軍澳不嬲都係指翠琳寶琳坑口加將軍澳市中心、成日以為誠哥個康城就係將軍澳。

睇地圖啦、你話埋小西灣臭啦

咁我樓上講嗰啲嘢係咪冇㗎？
俾埋名你都可以話冇
而家落街食個飯姐
你要慶祝大時大節咪出街囉

你有冇入過環保大道㗎？
天氣一潮濕啲味勁撚臭
我喺調景嶺嗰度住左八年
喺將軍澳讀書12年

你自己都識講環保大道係康城果邊喎

一落雨將軍澳隧道就會撞車
係多野食但無一間真係好食
海旁果邊幾十個地盤 空氣又差
最嚴重係天氣
一潮濕就濕過哂出邊 天花板出哂水滴
熱又熱過人 可以成區都無風
冬天又凍到閪咁 啲風四面八方吹黎
呢兩日條賓周都縮到上喉嚨

我覺得唯一好既係得佢一個新市鎮有兩間戲院

我覺得唔近

富康花園康城嗰邊咪將軍澳囉

後樓梯勁多飛蟻
滴水成日都見到
學校都會啊

最撚慘係啲衫唔乾
同埋好凍

富康撚表示十年前係有臭味
但近幾年真係冇哂

而家冇吹過黎，但係都有好多垃圾車行入去
有時喺條街度見到兩三車都會覺得臭啦

如果講環保大道臭，由出將隧沿經寶林坑口就已經臭啦

人地講環保大道臭係康城果段呀，之前載住家居垃圾既垃圾車好多都超重入唔到堆填區，要係環保大道卸走d垃圾係路邊所以先搞到咁臭

而家無哂家居垃圾車，條路乾淨左好多，無乜臭味，你見住康城班人都好少投訴啦

其實宜家真係無臭味 改左只收建築廢料之後

ON9 POST

將軍oh落kt你曉飛都冇可能15分鐘到啦，樓主個屎忽生係火箭到架？？定係住寶達支那區扮將軍oh

曉唔曉打字

寶達唔係喺秀茂坪嘅咩

如果唔計行去地鐵站既時間
點解唔得

住寶琳搭小巴真係可以三個字去觀塘

但係將軍澳真係唔係人住， 評已負

永遠凍新界其他地方幾度

濕又濕過人

食肆十間有九間都係連鎖店

想搵間正常粥店麵店都冇

更加唔好講過左十一點冇野好食

利申：十幾年寶琳jj

屯門有4間 完

九龍灣都有4間
重要啲質素高好多
將軍澳真係狗也不屌
除咗坑口村入邊啲餐廳其他都係屎

樂富撚笑而不語

講緊新市鎮同新市鎮比喎ching
你唔好拎埋旺角出黎講

將軍澳都新城市？

現時的新市鎮即：荃灣、沙田（包括馬鞍山）、屯門、大埔、元朗、粉嶺和上水、將軍澳、天水圍、北大嶼山(包括東涌)。

拔卒我聽都未聽過

筲箕灣人表示住港島仲正

監獄係幾歎
懲教車都幾好坐

睇呎價就知唔惦啦

屯門真係好似黃子華咁一世唔出去都得

老實講，黃埔花園行出紅磡碼頭，真係好撚臭

上面講緊小巴

沙田屯門4個字？